想問落大雨嘅時候tear gas威力係咪會大減？

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

唔通8號波 我地出去衝咩😂

d人有麻包袋

我覺得這是最好的時機

但打風 班狗都係狗兜喇

我驚8號風搞到自己友咋 掛緊8號出去分分鐘危險過同狗開片

如果順風咁掉嘢有冇加成？

天然水炮車